［818］ 快啲走

民陣JR 831 遊行至中聯辦 ，個結果係睇今日
今晚和平散就可以大條道理同政府/黑狗講數